細路無比錢應唔應該有位坐?

facebook真係好多左膠,個post已經一面倒去到無比錢都應該有得坐
睇一睇profile,原來大部份都係有仔女既仆街

咁如果細路無比錢都有位坐,咁大人都應該係啦
細路就係人,大人唔係人呀?
大人仲要有比錢

咁撚威，當場叫個細路讓位啦

又唔撚敢開聲嗌

記得法例冇話三歲以下唔洗俾錢
呢個規定係因為當小童唔佔位
所以搭車先唔洗俾錢

最憎見到成年人讓位俾𡃁仔坐，咁攰就咪撚係地鐵跑跑跳跳啦

影個細路真係唔岩,要屌就屌個大人

不過唔好離題,我係大愛左膠講緊d人可以歪曲規則真係好撚無恥

學生比一半錢，只可坐一半位。老人比兩蚊，只可坐三分一位。

就算3歲以下都可以坐！巴士座位先上先坐，不如叫九巴出上網預訂座位！

仲好似好有道理咁

唔佔座位可以唔洗比錢,佔就要比

睇見d老母先好笑

我自己都有細路,都好辛苦...點點點
屌你啦,我射你架?

小朋友好可愛

屌你老母 小朋友唔係人吖 唔洗坐吖？3歲以下唔洗比錢 無話3歲以下唔比坐櫈吖 正一臭閪
好撚野蠻
臭閪都係人

根本唔關 比唔比錢 同 有無佔位事..
佢見個車廂咁逼 就應該考慮人地感受 抱住個小朋友 讓出一個空位 無論個小朋友有無比錢都好

相反 架車好空 好多位 就算個小朋友無比車錢 都可以自己坐一個位掛？

正解
就好似架車好空，你擺袋係隔離位冇問題
但上滿個陣唔該你拎返上自己大脾

不過香港班老母咁撚自私一定唔撚會讓仲會屌鳩返你轉頭

你講得好岩呀
班人一面倒放大自己有細路係應該享用比人多既野

都係果句,我射你既咩,憑咩要其他人負你個細路責任